# BackEndConsultApp



## Назначение
Приложение для получения консультации у эксперта/ментора из любой области.


## Использование

Для разворачивания приложения необходимо также клонировать - [frontend часть приложение](https://gitlab.com/AsaevichNik/frontendconsultapp)
После чего в backend папке приложения прописать через консоль:

```
docker-compose up --build
```
При условии, что docker и docker-compose на машине установлены праивльно. В дальнейшем на локалхосте просмотреть каждый модуль отдельно.

## В приложении работают:

Настроеные системы мониторинга prometheus+grafana
CI/CD пайпалайны
Подняты БД MySQL и PostgreSQL
Frontend на React
Backend на Spring
Система регистрации и аутентификации KeyCloak

## Name
BackEndConsultApp

## Description
Приложение для получения консультации у эксперта/ментора из любой области.

## Использование

Для разворачивания приложения необходимо также клонировать - [frontend часть приложение](https://gitlab.com/AsaevichNik/frontendconsultapp)
После чего в backend папке приложения прописать через консоль:

```
docker compose up
```
При условии, что docker и docker-compose на машине установлены праивльно. В дальнейшем на локалхосте просмотреть каждый модуль отдельно.

## Создатели
Асаевич Никита (DevOps)
Романовский Иван (Backend+тестировщик)
Магдина Валерия (Аналитик)
Ходарева Таисия (TeamLead+frontend)
Зайцева Екатерина (Дизайнер+frontend)



## Статус
Deploy
